[怕比人歧視, 請按此解除煩惱]Most Racist Countries 2020

Country
Witnessed Racism
Prefer Same-Race Neighbors
Libya 33.50% 54.00%
Palestine 32.00% 44.00%
India 64.30% 43.60%
Thailand 19.00% 39.80%
Lebanon 64.40% 36.30%
Ecuador 32.00% 34.50%
Yemen 31.20% 34.00%
Turkey 19.10% 33.80%
Malaysia 34.40% 31.30%
Bahrain 85.70% 31.10%
Philippines 49.10% 30.60%
South Korea 36.50% 29.60%
Kuwait 37.90% 28.10%
Kyrgyzstan 35.90% 28.10%
Iraq 37.80% 27.70%
Cyprus 26.10% 26.70%
Japan 29.70% 22.30%
Nigeria 42.50% 21.00%
Algeria 41.00% 19.80%
South Africa 61.80% 19.60%
Hong Kong 40.40% 18.80%
Russia 38.50% 17.00%
Pakistan 48.80% 14.50%
Morocco 35.60% 13.80%
Egypt 39.70% 0.00%

明明香港本身歧視仲勁過埃及巴基躙坦，驚乜姐，因果報應黎架

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
張六常
(狗隻#36383)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

賤種港燦

太長

yes, I am chingchong

常仔轉戰場

夜少少先開個整合 post 抽曬最精彩言論出黎

專業pr

樓上2位火力好夠

多謝g持

幾時開2？

PR又黎？

post都爆埋

快d開 post 2 la

[勸世] 英國滿歧視，移民屬不智

[挑撥離間]中共反偷渡宣傳:《人間地獄——香港》

人地講乜唔洗理 響香港做香港人同元朝做漢人個 grade 差唔多

-----

由 2020 年 7 月 BNO Visa 公佈及 LOTR 實施以來，中共就一直不停用其文宣系統對 LOTR 同 BNO 放出大量流料同負面資訊，意圖阻礙港人離開。但聰明既香港人當然唔會因為咁而被呃到，根據 Webb 既數據統計，由 2020 年 7 月起計，香港淨流出人口為 13 萬，即係已經有 1.74% 人口選擇離開香港。不旦無阻止 BNO 離開，更愈嚇愈走。

-----

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

[勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

繼續睇英國打手